只需一招就可以令香港足球復興

贊助港超既公司一律有得減稅
成績愈好 減得愈多

馬會開放港超聯賭波就已經得

根本就係, 不過其他D濕鳩體育總會又會嘈ga la

呢招一定係超級有效
不過好似係無可能
聽講賭波合法化通過左個陣，係寫明無得賭本地有關既波

btw 香港足球員咁窮，有得賭既話一定好多假波

不如索性立法如果每輸5場，就每個香港足球員斬斷一隻手指仲有用

會無人肯踢

到時我老母都識買和

你不如市民硬性規定要一年入場睇幾場場事
香港咁屎波，入場睇我寧願去睇狄以達演唱會好過

外國夠有得賭香港波
靜係禁馬會賭有春用咩
早排先有一單

你要比好波一定無得比 但係現場睇同喺電視上面睇真係爭好遠 一齊屌中國隊 屌對面隊嗰時 真係正過喺電視睇英超見到愛隊入波 btw香港波絕對唔係屎波

香港唔屎波咁又唔見佢出到世界杯外圍賽？
d人屌中國係因為唔鐘意大陸所以入場屌姐
有幾多係想入場睇波

成班阿叔圍撚住晨㬢黎屌跟住摵飛

到時場場都有人嗌”想要幾多球呀?! 出聲呀!”

啫係咁
你覺得商家佬大D定政府大D
呢招係大陸就得

一味話屎波唔睇你有冇諗過自己為本地球壇付出咗幾多？
個個都咁諗咪個個都唔俾錢咪越嚟越冇得搞囉

你要拎出線世界盃嚟做唔屎波既定義咁我可唔可以話冇拎過世界盃就係屎波？

咁日本韓國呢啲全部都係屎波 當地人唔值得入場支持咁合唔合理呀屌你老母

其實開放賭本地波，將一部份馬會收益撥入球會度發展有無得諗
到時球會可以提高球員待遇，青訓設施etc....
有啲人話會有假波出現， 我覺得擔心唔黎，而家球市已經無得再衰 係時候要落重藥
就好似個病人就死咁樣，而家係諗點樣救返佢條命，而唔係諗救到佢之外以後個生活會點
Sorry for 1999

我學年代就成日入場睇
見d球員未宗半場就無氣仲點支持去？
球員自己都唔勤力仲要人盲撐？

學生年代

以前唔知，而家多咗好多假鬼爭食
啲土炮都博咗好多

中學時期20蚊睇兩場抵到爛 同場又有呀叔屌球員 氣氛正到仆街 又可以同老豆消磨到一個下晝